柴灣女手足被捕

柴灣私家狗車 至少有4架
另外有一名女手足被捕 係青年廣場附近被咬

推 有無人識女手足

推

有無名

唔知名

Push

up

幫推

仲有無其他相？呢張唔係好睇到樣

影唔到

推啊有冇名

救人！

Pish

push

推推推

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求轉發

Up

幫手推

點解會得自己一個

搵人

仆街

點樣?

片

唔係便衣車, 係老笠啊

柴灣手足唔係condom

願女手足一切平安

推！！